{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009025",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 케니 모슬포 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは11:00以前までです。 人数を追加する場合、1人当たり11,000ウォンが追加されます。 4歳以下のお子様は無料でご利用いただけます。 寝具の追加時に1セット当たり11,000ウォンが追加されます。 朝食は臨時的に営業休止となり、オープン日は後日お知らせする予定です。 利用時間は午前7時から午前10時までで、大人は9,900ウォン、小人は7,700ウォンで利用料金がかかります。 幼児は無料で利用できます。 客室は禁煙です。 無料Wi-Fiと駐車場が提供され、追加費用は当日現地にて決済してください。 入室時の注意事項についての案内は与えられる予定です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数を追加する場合、1人当たり11,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "4歳以下のお子様は料金がかかりますか？",
            "answer": "4歳以下のお子様は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加時に1セット当たり11,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食は臨時的に営業休止となり、オープン日は後日お知らせする予定です。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "利用時間は午前7時から午前10時までで、大人は9,900ウォン、小人は7,700ウォンで利用料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "幼児は朝食の利用料金がかかりますか？",
            "answer": "幼児は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと駐車場は提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車場が提供されます。追加費用は当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "入室時に注意すべき事項はありますか？",
            "answer": "入室時の注意事項についての案内は与えられる予定です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 352
    }
}